髮型師喜歡的禮物

最近認識了一個女仔，原來職業是飛髮妹，但都係高級收人成千銀嗰啲salon. 依啲女通常鐘意乜？有冇巴絲指教

咩原因送？送咩其實唔關工作事

金較剪

最好送啲同工作冇關嘅野

剃哂啲鳩毛俾佢睇

我都覺得係。佢話每個月有專人去佢salon幫佢哋磨較剪，唔通送舊磨刀石咩

寶馬

想媾吓吓佢啫

名牌手袋, iphone

飛機杯

我唸佢把較剪仲貴過同人剪彩啲金較剪

好行貨喎，我𠵱啲文藝青年要標奇立異啲

小心佢用嚟剪你條丁仔

錢

你送咩佢都唔會收

簡單啲講
你又冇佢個field嘅知識
你送佢職業嘅野比佢
同細個老母買個五蚊翻版變形比卡超比你有咩分別

多謝師兄，你說得對， 就係唔想送職業有關的。提供她的職業只是background information.

咁要睇你摩擦力夠唔夠強鳥
唔夠就係時候開始留意

相信佢見到你叫佢飛髮妹
你送咩佢都唔會鐘意

Dyson新出airwrap

送自己比佢

銀器首飾啦 如果佢帶主番工 証明佢嗒鳩你糖